有無買開金幣的巴絲傾下？

小弟對金幣情有獨鍾 有多餘錢都會買金幣 一黎頭蓄錢 一黎拎上手覺得幾靚

我買開就
上商一両

利昌金粒

圖片上網搵 因為放哂保險箱

但尋日就同親戚傾開 佢地就買鴻運同楓片
佢地就話貴少少 但全球通用 打仗走佬賣方便d

想問下親戚講d野正唔正確？ 同埋近排局勢緊張 金價係咪會升？